出門買菸消失57年！兒找上通靈師尋父 竟發現他被埋在「家中地下室」

▲失蹤57年的爸爸竟然就被埋在家中地下室。 （圖／翻攝自每日郵報）
國際中心／綜合報導
美國男子喬治（George Carroll）在1961年出門買香菸之後，就再也沒回過家中，成為一名失蹤人口，近日他57歲的兒子麥可（Mike Carroll）請來通靈師，想找出父親到底在哪裡；麥可按照通靈師的指示，挖開家中地下室的地板，果真發現全身保存完整、只有頭部遭鈍器所傷的父親遺體。
根據外媒報導，喬治在韓戰是一名軍隊獸醫，不過他在1961年的某天出門買菸後，就此消失蹤影，留下4個小孩跟老婆；事情經過了57年，他的其中一個兒子麥可決定在今年跟兒子雇用一名通靈者，來找尋父親的下落，沒想到根據通靈者的訊息來看，喬治一直以來離他們一家人僅有幾公尺的距離，因為他就被埋在家中的「地下室」。
通靈者表示，他感受到這家人在美國長島地下室的「能量」。麥可跟兒子聽了之後，決定在萬聖節時把地下室的地板挖開，一切真如通靈者所說的，父親喬治的遺體幾乎完好無缺，除了頭部有一個巨大的凹洞，經過驗屍之後確認為遭鈍器所傷。
報導中指出，喬治應該是在遭到鈍器攻擊死亡後，被用混凝土埋在地下室，不過警方表示，儘管屍體被找到了，不過現在要找到是誰將其殺死並埋葬，十分困難而且不太可能。據悉，麥可的媽媽朵拉西（Dorothy）對老公的失蹤了解極少，先前只向孩子們表示，爸爸出門買菸後就沒回家了，甚至從未向官方提交過失蹤報告，而是繼續過著一般人的生活，一直到1998年去世。
另外一名應該會了解案情的人為朵拉西的第二任丈夫理查（Richard Darress），不過這人在與朵拉西離婚之後搬到墨西哥，並在今年6月去世。儘管能夠作證或是說明案情的人皆已不在世，但是麥可仍為能找到爸爸感到開心。

個仔係兇手

利申：睇開柯南

人擺明個老母殺架啦

老母啦

個仔根本知 扮搵通靈師

似老母殺 老公失左蹤仲若無其事

先前只向孩子們表示，爸爸出門買菸後就沒回家了，甚至從未向官方提交過失蹤報告

買煙都係佢講

你估不老症咩

一定係老婆友
殺

押左韻

等後父 老母死晒先搵

據悉，麥可的媽媽朵拉西（Dorothy）對老公的失蹤了解極少，先前只向孩子們表示，爸爸出門買菸後就沒回家了，甚至從未向官方提交過失蹤報告，而是繼續過著一般人的生活，一直到1998年去世。

朵拉西好有可疑

老公唔見左都唔報警

咁耐應該變左骨啦，仲點認到係佢老豆

後父重好快搬入來；其實可能大家都以為佢打扙會死，點知返來

佢1961年走 個仔57歲
佢根本見都可能未見過個老豆啦

57歲，消失57年，巴打生有神力？

被用混凝土埋在地下室

不過就算係用石屎封唔知係咪都keep到57年咁耐

有4個仔

知道同佢殺係兩件事。

如果關佢老母事，可能佢老母唔小心講左出黎咪知，又唔想供佢老母出黎
又想好好地安葬老豆
就扮搵人通靈

極有可能 似係同奸夫一齊做瓜佢老公

似老母

留返同個官講

一睇就知係通靈師殺

57年 遺體幾乎完好無缺 有可能?

我諗佢意思唔係冇腐爛

後父先係親生父親

鐵馬尋橋

奸夫死左，終於可以起番出黎

一早知件事，趁老母後父都死哂處理咗佢衰都係自己俾人拉
第時個仔唔再駛跟手尾

扮明係老母同繼父殺

又通靈又萬聖節

老母殺，買煙都係佢講既所謂理由，同咁多年對老公消失都咁冷靜太有可疑吧，佢殺左老公埋屍家中地底，到個仔長大成人自己又就快老死再將祕密話比個仔，然後個仔假借通靈公報件事

通靈師又得到成功案例，Win-Win 雙贏

帽事嘅

過左咁多年先搵佢出黎

綠帽

又可以睇連登神探分析成件事

個仔準備搬屋/賣屋 驚有人發現佢老豆 所以做呢場戲出黎解決件事

個仔無意中發現，唔想當面指證咪搵通靈師扮

D報紙報導講既完好無缺通常係指無唔見手手腳腳 成副骨齊整

90%老母
10%仔

有衫

外國好似幾多呢d又失蹤但埋係自己屋企既case

唔撚會係個仔啦
實係個老母

特別而家謀殺興分屍

電腦分析 65%係老母 35%係仔 唔係老母就係仔

後父今年死左 年尾生父掘番出黎

完全冇可能係佢個仔殺
個仔得57歲,佢老豆1961年失蹤
個仔一出世就識殺人

扮咩姐

埋左係自己地下室，一定係老婆做，個仔咁細個會唔會識殺人封水泥埋屍呀

佢個仔應該係咁樣比通靈師睇

連登神探全面進場

本身係家族秘密, 但係而家想賣屋, 未諗個辦法出嚟掘返佢出黎,自己爆好過人哋搵到

老婆同契家佬做

其實呢啲人口唔密既地方
真係隨時隨搵到幾條屍出黎

個地下室實係老母封左佢先會唔知啦
有地下室放雜物會唔用咩

通靈師同佢老母有奸情

應該係後父6月過身之前，將個天大秘密講咗出嚟。
人應該係老母有份殺嘅，阿仔覺得事情都過咗咁耐，無謂翻舊帳，不過阿仔就想好好葬返老豆，於是就諗咗呢條通靈計。

乜野通靈師咁勁
屍都搵到

佢老豆真走佬，用 混凝土製作影分身

押咗個韻

我老公依家喺邊 排長喺邊

57年
57歲

65%老婆
35%個仔
唔係老婆就係個仔

當日睇圈套
簡直一模一樣劇情

劇情係佢家人其中一個係兇手
然後搵通靈師扮搵番屍體以便令其他家人安心

有4個小孩

我覺得其中一個小孩發現當年老母殺左佢
然後其他小孩想知道老豆係邊
就整個局搵人扮通靈師

甚至有可能通靈師係姦夫做幫兇都唔奇

金鐘神探

係喎
可能係發現個仔唔係自己，二公婆一嘈就起殺機

但點解搵通靈師
我估係個仔發現老母殺，又唔想供老母出黎，又想葬老豆

57年前死 條屍完整
當佢老豆個時40歲生阿仔
阿仔57歲 望住細自己17年既老豆咩感覺
老豆失蹤個時阿仔唔會大過1歲
點解佢咁肯定條屍係佢老豆
話唔定阿仔示範殺人後 完美甩身
襯d人瓜晒 佢up乜都得

focus 左係個通靈師真係有料到

老母嫌疑最大 老公咁耐冇翻都好似冇嘢咁繼續生活